金融時報：德國正考慮肥婆落台後既應對中國策略

奶勁啲

奶呀奶 奶呀奶

話唔定肥婆 又連任呢

即係落台東德婆一直都係奶共
共產黨地區出生心底都係想共產

肥婆走佐都係照奶㗎啦最多口頭屌幾句

納粹共榮圈

收皮啦，成日想食兩家茶禮

佢自己話唔連任

肥婆可以響德國隻手遮天？ 多鳩餘，根本成班都奶到雪雪聲！

歐洲二戰後為咗對付蘇聯滲透顛覆行福利主義
派錢需要財政收入，而税收又係大企業度嚟
所以比中国揸住春袋

如果整合東南亞經濟搞得成，有替代市場就唔同講法